放假條仆街無啦啦請病假 嚐撚住晒

就黎想斬撚死佢

紅毛泥封實佢個口

再掉佢落街

搵日dom撚左佢電腦個喇叭

有耳機又唔撚用

呀哥

嚐撚